大學點睇一間學校要急聘TA?

係個科主任西？定係自己敗走？

Jump洗乜遮

無學番都重要急請
睇工作都無話可以比你教人
9成9雜工

移民

慈雲山xxx救世軍xxx中學

但係佢又要教學經驗😰😰

要你有姐
無話比你教人WOR

要你有律師牌可以入LAW FIRM
唔代表一入去就可以比你打官司BOR

話明打雜
替下堂都要既

可能原本嗰個唔知有咩事